日本、韓國、台灣、香港、大陸，計崇洋程度，大家會點排？

日本、韓國、台灣、香港>大陸

大陸>>>>>>>>>>>香港>台灣>日本>韓國

大陸>香港>台灣>韓國>>>日本

日韓中台港

中國，台灣，日本，香港，韓國

中,日,港,台,韓

你呢個最準

點解香港排得低過日本？

日本奶美國文化

大陸>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>香港=台灣=日本=韓國

中國連領導人個女都係美國人 就知幾崇

相信武漢肺炎之後 香港崇洋程度低咗好多

鬼佬喺日本要pick up啲女易啲
香港見太多又多人有外國籍，冇乜新鮮感同幻想，只能限制喺老蘭搵食
而且親英美唔代表崇英美，崇有一種盲目

韓>日>台>港>中

日=台=大陸》香港
韓國唔知

我都係咁排

支那仔其實冇講錯
日本好撚奶歐美
尤其係文化上係奶到痴撚哂線
跟住台灣就係奶日本奶歐美
概念上就係人型蜈蚣咁幫前面奶屎眼
支那就兩極 一係極奶一係極反撚到痴撚哂線咁

香港真係算比較理性中立